（前線限定 冷氣軍師收皮）元朗而家點做好？

坐左係公園休息緊
元朗夢遊嘅巴打 而家應該點做？

睇熟元朗地圖, 諗定下一步戰略

同埋諗定逃生路線
幫義士一齊走
警狗已經圍捕緊

利申夢遊緊
我覺得佢地班犬頭先咁快做野
而家同你拖時間等夜晚呢件事好奇怪

Tg有人話係等夜晚封西鐵 趕你入藍地等黑社會打

走啦

鄉黑準備好晒要打9你

仲留喺度做乜9？

成班犬係度喎 真係咁夠薑？

上次咁合作無間，今次唔駛諗啦！

訓醒啦班犬只會一齊打你

有冇咁癲呀 文宣大把料喎

殺入村同班鄉黑死過

黑警唔使民意支持
只要個政府仲係到 佢地做乜都無皇管

黑白配 入夜退

巷戰 勿中伏

驚就走，唔驚咪行下街

開始入夜就無皇管喇

鄉黑警賊必合作虐殺，留命，再戰

越夜就越危險,小心!!我建議走